一人幾首機戰經典BGM

個人私心, 細個玩機戰Alpha 大, 所以揀左呢幾首BGM

最鐘意都係佢，bgm加埋9叫熱血到癲，og幾時回歸

個陣OG 外傳改爆左部機,
第一次覺得原來2D GAME D 畫可以咁靚

機戰OG SERIES D 畫面真係誠意之作, 成日SHOW 到多角度既攻擊
同大絕既震撼性

ps3 og嘅路痴都正過最新x n倍

路痴機戰契仔黎, 畫面點會差

x路痴非常脫力

UC

仲有一定唔少得呢隻

斬

Get getter get
加埋當年叫Getter beam叫到走音

一定係佢

轟格殊
F 主角

機戰J主角機嘅fate同limit over都好正

我覺得REVENGER 超級好聽

呢首都好經典

唔知呢首算唔算經典

算啊, 果陣OG2 一見到就鐘意用佢到而家

話咁快又十年了

REVENGER係女主嗰首？

相信唔會有人提呢首

Chaos

Cybuster兩首都好鍾意

鋼鉄の孤狼
白銀の墮天使
揺れる心の錬金術師
Dark Knight

櫻花姐首bgm

古蘭修
朱迪卡
龍卷
刃馬一體
黑天使/黑曱甴

櫻花姐仲正過白髮妹

個時我哥成日想櫻花姐復活
不過過左咁多集應該無可能啦

都唔明櫻花姐咁高人氣點解都唔復活反佢

佢第二次og復活左アルフィミィ我已經好開心
不過依家內之人已經。。。

我讀幼稚園字都唔識果陣已經玩緊ALPHA外傳
果陣機械人都唔識 淨係靠BGM認機

自己最鐘意依三首

熱風! 疾風! サイバスター

Time Diver R-GUN POWER

悪を断つ剣

Trumbe!
好似係咁串

全game第二惡既bgm

我仲玩緊ogmd卡卡地唔想打 未知佢後面點

我唔係講個角色 係個聲優

正式宣佈在座咁多首....

幼稚園果陣玩ALPHA 外傳應該覺得超級難玩
呢集D 敵人都好勁

聽到呢隻歌內心好忐忑
好聽, 但一週目見親櫻花姐都好惡夢

如果話好聽既話, OG7成以上都好聽
CHAOS
ASH TO ASH
DARK KNIGHT
揺れる心の錬金術師
等等.....

但如果要講經典我覺得係...

咁啱最近搵返黎聽

OG2應該打奪魂者先係惡夢
exhard pp 唔升格鬥射擊直頭打唔入

入黎本來都想講呢首

熱茄~~~哂咦箍巴樹!!!!!!!!!!!!!

頂 搞到勁想玩返 @同第4次同F
但係知道1定玩到1半就放棄

舊時代既惡夢之BGM

j起GBA當時真係好震撼，演出同音樂真係一流，首moon knight好撚正，og個remix都冇GBA果首咁正

機戰J真係經典 重玩過起碼10次

點解og唔出呢部 型到癲

再加首冷門d

近排玩緊OGMD
機戰J D MUSIC 真係幾特別下, 係幾好聽

r1 r2 r3 rgun個bgm我都好中意

R2 個首好特別